休息撚 同我睇下

Poly同區選之後 個個都話休息 又話已經成功
721 831 既手足都俾你地忘記曬喇

必須重啓黎明行動

Twitter 戰線勿鬆懈！！！

請幫推
出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

[公投]12月2日(星期一)開展黎明行動2.0